間間都唔出細機

apple x ，htc u11p
全部新機都唔出細機
已經唔要求番se，太舊。
五吋機 轉會我都接受。。但都無選擇。
仲用緊iphone5

8囉

Se2

xz1c

Se 歡迎你

iphone x好細部，